試着說人少了要小心 不要說散

好同意

成日話聽日再黎過，香港仲有幾多個聽日？

依家仲屌人分化撚嗰啲
根本就冇反省唔知自己錯乜撚嘢

唔話聽日嚟過 點樣可以有永續社運
共產黨開唔開心真係冇人知
但我知永續社運邊個最開心

aggwr

推

pish

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

預咗持久戰啦
你睇政府個樣就知
根本就唔想速戰速決

唔通一日搞得掂咩，唔好玩啦ching